點解燒山呢種廢老可以日日鳩up

唔使做

究竟留粒膠有咩魔力驅使你風雨不改

Funson reported

廢老唔鳩噏有乜嘢做